拜登長子私密短訊自爆：我是一個令人無法信賴和忍受的癮君子

Text messages show raw and intimate exchange between Joe and Hunter Biden

A raw series of text messages show Joe Biden offering fatherly comfort as his son, Hunter, lamented from a rehab facility about being a “f–ked up addict who can’t be trusted” and had damaged his dad’s political career.

The intimate family exchange took place on February 24, 2019, two months before Joe launched his campaign for the White House.

“Good morning my beautiful son. I miss you and love you. Dad,” the elder Biden wrote at 6:57 a.m.

Hunter responded with a lengthy diatribe about his ex-wife, Kathleen Buhle, and his father’s political advisers, and he also complained bitterly about a conversation with his sister-in-law-turned-lover, Hallie Biden.

“For f–ks sake hallie for the first time [in] 17 days talks to me to say im an embarrassment. To MY family,” Hunter wrote.

He then admitted, “Well dad, the truth is as you and hallie point out — I am a f–ked up addict that cant be…Trusted relied upon nor defended.”

“If you don’t run ill never have a chance at redemption,” he added.

About three hours later, Joe sent Hunter an encouraging burst of short texts.

“I’ll run but I need you. H is wrong. Only focus is recovery. Nothing else,” he wrote.

Joe also praised Hunter for raising his three daughters, Naomi, Finnegan and Maisy.

“Your girls are so smart truly amazing. Very focused. Naomi very upset with K,” he wrote.

“When you can and feel like it call. Positive my text etc a target. Love.”

The Bidens’ formerly private moments are among the trove of data extracted from a MacBook Pro laptop that the owner of a Delaware repair shop has said was dropped off in April 2019 but never retrieved.

Hunter’s rage at the start of the exchange was prompted by a Feb. 23, 2019, New York Times column by Maureen Dowd, from which he quoted her referring to him as “the troubled Hunter.”

Family photos from Hunter Biden's hard drive

“This isn’t just Kathleen. This [is] your staff. I haven’t been in the vicinity of a single f–king person in that circle in over two years,” he told his dad.

“Every bit of information they use against me is coming from ‘all the people that love me.’ Jesus Christ.”

Hunter also fumed that he’d been advised not to “make [clear] that I never was with hallie until a year after” his older brother, Beau, died of brain cancer in 2015.

“Well dad, I guess you were right…that it would all just go away like that genius Kate and the rest said it would,” he said sarcastically.

“Kate” is an apparent reference to Kate Bedingfield, Joe Biden’s deputy campaign manager and communications director.

“Well having made clear to the world that the only reason for not [running is your] family problems im glad to be the f–king bullseye you painted on my back,” Hunter added.

Neither Joe Biden’s campaign, Hunter’s lawyer nor Hallie Biden immediately responded to requests for comment and Kathleen Buhle couldn’t be immediately be reached through phone numbers listed in her name.

真係成家都痴痴地既

我係一個壞左既人

Creepy joe 後代會正常

敗登了

kelly琴晚鬧得我好啱

佢唔係之前好大聲咁問個記者are you junkie 咩

個仔好慘 唔反了

篇報道好鳩

其實阿祖算係咁

我登必勝！話知佢定佢個仔，全部都係fake news！

Push.

咁可憐...希望美國投佢老豆一票！
支拎登登

朱利安尼最新福克斯採訪透露：

硬盤里的證據表明，喬.拜登通過亨特.拜登參股中共情報機構控制的公司，這是典型RICO案例！
拜登家族對美國國家安全構成威脅

硬盤里的資料100%屬於亨特拜登，有充分證據，絕不可能抵賴，亨特的律師還曾向修電腦的索要硬盤

吸毒夠chill夠嬉皮士
撐！

推啦呢個要

Hunter係細佬死左之後食埋阿嫂Hallie
老婆Kathleen Buhle仲要同佢離婚
呢條友真係勁

beau係大佬

拜登痛腳都比人爆哂
唔駛比中共捉住痛腳了

佢地一家都好亂啦
之前睇孌童拜登同孫女打車輪張相都嚇死人

10月驚喜

大把牙膏唧

放出嚟嘅料5%都冇

電腦壞左真係唔好修

拜燈：我個仔high 大咗先亂咁寫嘢

吓
屌你宜家係勾結敵國
收巨額黑錢
出賣美國利益
扮吓慈父扮吓慘就過骨

其間同個脫衣舞娘來住，跟住脫衣舞娘大肚時，又同現任老婆交住，變咗現任老婆大肚，娶現任，脫衣舞娘告上法庭，hunter 嘅錢銀住來先爆光

呢篇野用嚟打擊Biden啲基督徒基本盤一流

可以反共了

好鬼心寒
係咪全家都濫藥...

DKLM

唔緊要啦,人地美國左膠都唔介意

左膠 : 我睇唔到

阿侵點玩女人都好，但真係從來冇聽聞過佢屋企人會掂毒

左膠 : twitter fb 「證實」咗係 fake news

Twitter同fb其實有咩資格去證實一件事？又唔係調查機構

佢哋封人口既藉口黎

唔好咁灰心，癮君子都係君子

間屋好正

我登必勝

fbi 上年年底已經攞到機，但依家仲喺老母個西入面唔出聲，証實係9up嘅侵侵通俄門就咁響口。

Deepstate

一個就賣國每年貪過千萬黃毒均霑
一個就係以老豆為楷模係空軍服役

其實無咩用
第一 美國係唔會介意花花公子依D身份 克林頓比佢N咁多桃色醜聞 美國人都係好鐘意佢
第二 美國係好分開 拜登同佢個仔兩個身份 就算佢個仔點 其實都唔會影響到拜登

依D新聞其實從來都係用來炒作 不斷抄上去 去打擊對手 如果係平時 理都唔會有人理

除非真係有證據證明到拜登個仔搵過拜登去幫何志平 如果唔係一D用都無

twitter 話搵咗個第三方公司查所以先ban
大家都係9up, 個波愈踢愈遠

樓主呀，拜登長子係好人&勁人嚟，可惜生腦癌死左，細佬先係戇鳩吸毒可唔可以講清楚啲

唔知anyone but trump既人信念有幾堅定呢

Up

Ok 次子

但啲基督徒選民唔會咁睇

his sister-in-law-turned-lover ...

垃圾美國民主黨虛偽腐敗，投票俾拜登嘅係on9

推

係咪無哂twitter

真係on9

U suck
Yr dad Sucks

NY post 個Twitter account 被bam到依家都開唔番

點會無用
證實左佢拜登有用佢個仔做中間人同中共聯絡就好大獲

喬.拜登通過亨特.拜登參股中共情報機構控制的公

咁喬拜登有份
點會唔關喬拜登事

我唔知睇唔到
總之anyone but侵
g持禾登

哈佛法學院？？？

佢自細就經歷過車禍跟住個車禍仲要令到佢冇左呀媽，咁樣嘅心理創傷可能就係佢咁痴痴地嘅源頭

Hunter Biden email detailing alleged Chinese ties confirmed by source: report

我唔知你假膠定真心 我當你係真心啦
睇少D中文新聞 睇多D英文新聞啦

宜家無一篇Email證明到Joe biden 係知 Hunter biden用佢個名搵食
就算係Rudy Giuliani 即係爆EMAIL果個 都只係講Hunter biden set Joe up for years
即係佢都無證據證明JOE係知

依堆EMAIL除非有相證明JOE講大話 或者佢同中國高層影過相 否則一D用都無 最好只可以抽個仔水試下燒唔燒到佢老豆

其實每次大選到十月都有依堆醜聞 根本係例行公事

我都係果句 對住美國中間選民 根本係唔會CARE 拜登同鳥克蘭/中國有咩生意
因為特朗普佢自己個女係中國業務比拜登仲多 唔會見得比Hunter Biden咩乾淨 依個基本上係美國中間選民共識來

連登基於香港前途討論美國大選 絕對係好事 但始終大家少接觸 有D基本知識始終係麻麻 好難做到高層次討論

咁又點 拜登都係贏

VP Pence個仔咁baby face
Biden個垃圾仔服役服到俾人革扯
真係家族恥辱嚟

共和黨挨過今屆一定要搵pence上場

佢哋會唔會反而舒服咗？
現在只在乎要唔要入去坐

吸毒戀童都好，總之唔要Trump! 敗登必勝！

被藥物控制人生，仲點玩落去
唔掂毒先可以做永遠嘅playboy
仲有佢啲後代咁靚，同毒品拉上關係簡直浪費晒

革扯咁柒

不過pence個仔唔夠靚仔係真

單野係有兩個主軸，一條係hunter 啲花邊野吸引讀者，另一條係hunter 利用拜登身份去接受利益，前者可以keep 住關注度，後者直情係濫權瀆職同受賄，隨時燒埋去 fbi

然後左膠會扮睇唔到

世上只有爸爸好

總之整大個火先twitter冇必要自己審查，biden應該自己去法庭申請要twitter查多過twitter自己禁

你個個邊到搖擺賓洲來，班中間選民咁撚得意；屌你，你話大豆侵佢自己個女係中國業務比拜登仲多，幾時呀，又係幾年前個種，現在重有，你當維尼癈嘅，大豆侵攪到幾間龍頭國企含曬撚，中共重『一人比一蚊你賺』、講出來，跟本就當人低能

你睇噚晚就知，真係冇語

愈來愈料

死道友

唔係話hunter 賺到既錢，一半會過數比老豆咩？

落地獄

我唔係當其他人低能 我當你低能者

In January of 2019, China granted Ivanka’s company preliminary approval for another five trademarks covering child care centers, wedding dresses, and art valuation services.

家用啫
hunter 收burisma錢➡️安排高層見老豆➡️burisma要求hunter用影響力➡️老豆用10億援助項目逼烏克蘭炒咗負責查burisma嘅大法官（仲上節目吹噓）➡️hunter將收入過一半俾老豆

咁都仲可以大大聲話自己完全無貪污嘅意圖，絕對清白

你知我知單眼佬都知 但無人有證據
總知HUNTER一定係借老豆個名搵食 佢老豆都一定知 但無人有證據

[url]
[/url]

Direct evidence implicating former Vice President Joe Biden in a pay-for-play corruption scandal will be released to the public 10 days prior to the 2020 election, Rudy Giuliani, President Donald Trump's personal attorney, told Daily Caller's senior White House correspondent Christian Datoc in an exclusive interview.

有排玩 玩到大選前

擺到明想炒熱單野 炒到去第三輪辯論既啦
唔覺得會再有咩突破資料

不過我都想trump贏 拜登依D傅統精英保守主義 我好反感

佢地話爆左5%都無
大選10日前爆Joe biden 直接罪證

即管睇下下星期點囉

但有d人就會因此發奮圖強，so what

唔算證據 連名都無開

咁都唔算既話，咁成個 hdd 除左相同片之外都唔洗睇 啦 bor

所以我第一個回覆已經話無用 係睇共和黨點炒熱佢

法官係法庭判案同選民投票係兩樣野

你你咪搞錯左選民係法官？

有腦就唔係左膠喇
點解咁都有負皮

jm9 影響唔到啲乜

看當時的post，好多五毛

驚爆！拜登之子黃色視頻、虐童視頻，45億美元協議被中共內部高層爆料給美國司法部

未來靠你了Biden

有冇得取消資格? 通敵賣國

尋晚呀侵鬧得我好啱

點解個仔50歲人講野都咁低B
D語氣同「kelly鬧得我好啱」差唔多

成家邪教咁樣

你所講嘅應該係少數例外，Hunter Biden 咁嘅遭遇唔係人人都承受到，仲要係小朋友個陣就遇上車禍同喪母雙重打擊

又係個種少少吹到大大個種，咁就話勁過登登，如果咁都係的，低美國比登登上場，輸曬成個國家

啲dem成日攞呢樣嘢嚟講，但係又好似無證據證明當中有啲咩不合法嘅嘢？定係純粹想話佢喺大陸有生意？

Giggs